One Ok Rock Japan Tour 2019-2020

我想請問下有冇買過日本演唱會飛嘅巴打可以教下小弟點樣買飛？目前只喺見到Viagogo得好少飛，同埋官方個賣飛通知APP BandSinTown(但喺買唔到）。 利申想睇1月15／16號 福岡同埋 9／10 號横浜兩場。

未又係抽飛
eplus , line ticket嗰d

Thanks, 因為我第一次買。身邊都冇朋友買過所以都幾迷惘

tg:HinsonKK

有啲咩要問
我或者可以嘗試答下你

利申：唔係老玩家

I saw them live before which was absolutely incredible and thoroughly enjoyable. I've assigned four and a half hours for practicing their songs on my piccolo, bassoon, trumpet, trombone and tuba.